頭痛好似比針吉咁

間歇性頭痛，一痛好似比針吉咁
睇西醫定中醫好
西醫會唔會又係比番止痛藥

食咗止痛藥之後 第二日都痛?
痛係邊個位? 體質瘦唔瘦?

無食到止痛藥
因為唔知幾時發 有時2個鐘都唔發
有時又密d

當個頭係圓形 打十字既右上部分
唔瘦 正常身形 ～75kg

食頭痛藥啦！少事

10點食左粒必利痛
減輕左痛楚 但都係有